[突發] 蔣志光復出唱歌？？？

碌碌下 facebook 見到有新 MV

有無人知係咪真？